<premium>Regulamin serwera PYStories MTA

§1
Akceptacja regulaminu odbywa się poprzez zarejestrowanie się za pomocą formularza na serwerze PYStories MTA.

§2
Na serwerze obowiązuje częściowa blokada DM, zabijanie / ranienie graczy przez osoby do tego nie uprawnione lub/i w miejscach do tego nie dostosowanych jest surowo zabronione.

§3
Reklamowanie bądź publiczne rozmowy o innych serwerach są surowo zabronione.

§4
Majątek i konta graczy należą do właściciela serwera.

§5
Istnieje całkowity zakaz współdzielenia się majątkami bądź kontami.

§6
Zabronione jest oddawanie bądź sprzedawanie za realną gotówkę dóbr na serwerze (tj. konta i majątek).

§7
Zabrania się wszelkich działań mogących pogorszyć sytuacje gospodarczą serwera.

§8
Zabrania się prowadzenia jakichkolwiek grup / organizacji o tematyce serwera (w tym facebook) namawiających lub pozwalających na łamanie regulaminu serwera.

§9
Na serwerze powinno zachować się chociażby podstawowe zasady kultury.

§10
Wszelkie wyzwiska / groźby etc. w stronę graczy bądź administracji nie są traktowane z "przymrużeniem oka".

§11
Zabrania się wszelkich działań mających na celu utrudnienie gry graczom bądź administracji (oszustwa etc.).

§12
Zabrania się wymiany pojazdu za inny pojazd nawet z możliwą dopłatą.

§13
Zabrania się używania pojazdów przystosowanych do prac w celach prywatnych.

§14
Zabronione jest jakiekolwiek nakłanianie do łamania regulaminu serwera / serwerów głosowych / forum.

§15
Twórca regulaminu zastrzega sobie prawa do wprowadzenia w nim zmian w każdej chwili a gracz powinien się do nich dostosować.

§16
Akceptując ten regulamin akceptujesz również wszystkie regulaminy dot. serwera i/lub forum mta-pys.pl.

§17
Wszelkie naginanie bądź łamanie regulaminu wiąże się z konsekwencjami od serwerowych aż po prawne.

§18
Zakaz taranowania pojazdem innych ludzi, którzy się poruszają pojazdami / piechotą.

§19
W organizowanych przez graczy tzw. Licytacjach w ciemno bierzesz udział na własną odpowiedzialność!

§20
Jeżeli przeczytałeś(aś) ten regulamin, to pod podaniem napisz: "Przeczytałem(am) go i akceptuje."</premium>